指甲油呢樣野真係好撚噁心！！！

d女人既審美觀究竟係有幾撚扭曲先會覺得搽指甲油靚

幾靚女都好 隻手指搽左指甲油既話掂都唔想比佢掂

其實我都覺得好醜

利申：女